見到全民炒股有d淆，清倉成手cash可以做咩？

得三球幾
仲要轉鬼晒做美金

定期

要低水轉番港紙

3球幾仲問人 all in 油啦笨

清 倉 清 倉

Allin aapl, 一折完放哂佢，肥仔啦

on9, 美金就買美估啦，柯突首選

做得全清all cash好打極有限

拎幾千蚊去睇心理科

精神上你應該好難捱

bitcoin

玩到3球仲要上連燈問？

淆咪買債買金囉，再唔係咪學婆仔做定期囉

all in #5

Tesla

Short put QQQ
雖然大跌都係會走唔到

買艾威本賭書 過大海玩百家樂

淡友死晒 差唔多時侯了

買個夾萬鎖起佢

all in 282

得3球幾食2餐好既算啦

扑暈自己等機會